一個人的悼念

點點光悼10死難者

要聞

這是一個人的悼念。澳門警方這陣子不接受公眾活動申請，昨晚在新馬路噴水池，27歲女子灣灣在腰側掛一支小電筒，隱隱透光（圖），「澳門啲人一直選擇死忍，但點忍都好，10個人命……點解一個防難、防災措施都做唔到？」
《蘋果》記者

相關新聞

侵犯政府威信可囚兩年
要聞 5小時前

派飯餐廳老闆：澳門人堅毅少抱怨
要聞 5小時前

吹歪20公里變澳門受災香港下次有無咁好彩？
要聞 5小時前

指用微信傳假災情 澳門拘73歲兄68歲妹廉政專員查前氣象局長管理失當
要聞 5小時前